(正視聽) 究竟係香港執法者問題還是執權者的問題

雖然好多連登仔都唔中意老高
我亦預咗俾人負皮
但呢個問題正正可以套用係宜家香港發生緊既問題上
亦值得我地反思 究竟呢個問題應該落係邊個持份者身上

利申；極右派激進勇武 支持解立黃色經濟圈 以及黃色政府